# novel

- title: 101メートル離れた恋
- title_zh: 相隔１０１米的愛戀
- author: こまつ れい
- source: https://masiro.moe/forum.php?mod=viewthread&tid=20993
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51z6iNzlAtL.jpg
- publisher: 講談社ラノベ文庫
- date:
- novel_status: 0x0100

## illusts

- しぐれうい

## series

- name:

## preface

```
男高中生淺田悠月一天醒來時變成了人偶的女孩子！
人偶的名字叫７號
好像是一流的魔法使兼人偶師朝霧恭子製作的，有著世界最高級別規格的租用服務型美少女自動人偶……
份派的任務是和委托人對話，家務，警備，甚至於性行為
成為７號的悠月被形形色色的男性租用用作性處理，過著精神憔悴的每天
不久，經過一個多月正要迎來精神上的極限時，７號遇到了女性委托人的高中生少女市子
然後，二人漸漸相互吸引……！？

男子高校生の浅田ユヅキがある日目覚めると、女の子の人形の姿になっていた！　
人形の名はセブンス。
一流の魔法使いであり人形師である朝霧キョウコが作り出した、世界最高クラスのスペックをもつレンタルサービス型の美少女オートマタである……らしい。
その役割は、依頼者との会話、家事、警備、さらに性行為にまで及ぶ。
セブンスになってしまったユヅキは、さまざまな男性の性処理のためにレンタルされ、心をすり減らす日々を過ごす。
やがて一ヵ月以上が過ぎ、精神的に限界を迎えつつあったとき、セブンスは女性の依頼者である高校生の少女イチコに出会う。
そして、二人は次第に惹かれ合い……!?　
第８回講談社ラノベ文庫新人賞《大賞》受賞作！
```

## tags

- node-novel
- TS
- 百合
- masiro.moe
- 真白萌
- 魔法
- 科學
- 人偶
- 

# contribute

- 土之女神

# options


# link

- https://masiro.moe/forum.php?mod=viewthread&tid=20993


